晒氣啦 kpop興起連登仔屌

依家有啲妹妹仔捧下自己偶像
叫做有班後生嘅上緊嚟
佢哋都要磨練落去㗎啦

連登仔見依啲永遠只識屌
最喜愛又唔係最佳男歌手

頒俾周柏豪好唔好呀？

你哋都可以出嚟做下個姜濤㗎